求救 風扇調速問題

水冷風扇一直全速轉緊 無論係BIOS 定 ROG嘅控制軟件 都係調唔到速

睇左幾次 已經肯定冇接錯線

新買剛剛裝上 究竟係壞左定唔支持調速？

水冷係H100i platinum rgb
主板係ROG Z370-I gaming

download賊船software

好似叫i cue

多謝 一download 完就靜哂